［認人］kpop年度盛事PRODUCE X 101 目前1位-11位.gif

播到第二集 有冇大家gchi嘅人入圍

或者想邊個上黎邊個落返去

1 OUI 金曜漢

2 BrandNew 李垠尚

3 Jellyfish 金敏圭

4 MBK 南道賢

5 MusicWorks 宋有彬

6 DSP 孫東杓

7 TOP Media 金宇碩

8 sidusHQ 朴宣浩

9 Starship 具正模

10 Starship 宋亨俊

11 Woollim 車俊浩

死女人型
連登仔一拳打死十一件

第一名嗰件跆拳道兩屆冠軍 一拳打到你上西天

宋亨俊一隻手指就彈到你冇雷公咁遠

今次幾同意你

想和孫東杓性交...

ok幫你book左

認真第二名真係好靚咩
我覺得好路人樣下
點解佢地特登zoom大佢

第8老男人，又博同情

So true ><

睇完第一集鍾意5號 btw 10號張gif好qq

Ep2第一好正 有啲似初出道嘅容和

好似張元英

被你哋講咗先

牙潔加油

韓國人係咪真係咁鍾意呢款豬西樣

拿……

Pure true牙英

我都覺隊長幾好有領導才能

1 3 7 9都算係咁

8 9 11唔要
換白真 yury 魏子越或者tony

藍毛暖男路線

G持 yury

真心似

垃圾造馬show 快撚啲褶左佢
btw 個幾團咩victon 同唔知乜 冇咩聲氣咁？ 拎唔到nuest 劇本？

唔好摺 好撚好睇

不過今季overall樣真係跌好多

係 剩係得一兩個比較標青d
不過202我都係越睇越沉迷 ongdan一開波都唔識欣賞 到後來泥足深陷，所以我都係睇定啲再講

自從season 2 造完馬搞到samuel 同鍾炫入唔到之後我發誓唔會再睇pd
你地咪繼續做無知人 俾佢啲剪輯塗毒囉
橫掂你地呢啲人都冇咩原則尊嚴
選到咩人出黎都冇所謂架啦 最緊要有得打下飛機過下日晨sip下時間姐

三秒好肉酸好彩無出道
你鐘意個d出唔到道陣味就酸撚到呢
仲有無人想知你睇唔睇唔洗特登講出黎

笑撚左
samuel 同鍾炫 完左節目反應有幾大 講到我一個鍾意咁 睇我名都知我唔係最鍾意佢兩個 但白虎冇入我係冇嬲過 係samuel 同鍾炫 一直高位 俾mnet 利用完就棄置
仲有講肉酸又點夠奶共霖肉酸呀
特登尾二個集由留18變留20留佢出道
仲有mnet 鬼拍後尾枕po 左無造馬前既出道名單出黎
不過你呢啲智障盲撚都係想睇就睇到 唔想睇就睇唔到
就好似嘈柔理啲智障飯咁 明明producer 讚gyuri唱到F# 剪左變左讚嘈油膩 之後又話人盲反佢 冇做馬俾佢出道 笑撚死

位就得十一個
你鐘意 出唔到道 = 造馬
人地鐘意 出到道 = 無知 無尊嚴
你都弱智

屌
話撚左你呢啲智障撚又選擇性失明
揀黎搏
真係好撚柒
你呢啲智障狗快啲跳樓死唔好浪費社會資源啦

我淨係覺得你陣酸味好好笑 pick嗰幾個出唔到道之後痴撚左線

點做馬先
係最後幾集少鏡頭
定係直情偽造票數?

講到入左個啲冇我嘅pick 咁
完左垃圾造馬團 有關注個人出道有買album又要同你講？
入面有我鍾意既人多過唔鍾意
咁跟據你智障logic 係咪我又酸呀

智障閪人做乜你就信撚晒
mass media 基本effect 都唔撚識

我淨係知道用結果推斷經過係冇意思

做咩無啦啦衝入嚟撩交嗌

佢份人就係咁難相處

講到你識我咁🧐

不嬲反豬西英做center

起碼你係鍵盤上面係啦

幾時喎
你可以話我睇個show 都咁認真係on9
但唔可以屈我因為鍾意個啲冇入所以話個show 做馬

咁season 2真係冇做馬喎
你講個張poster我真係諗唔到同做馬有咩關係

我ong 同samuel一開始就入坑

再推我東

佢無啦啦變到成隻癲狗咁都唔知做乜
覺得自己某d pick 出唔到道 係因為節目造馬 唔滿意最終結果對套野咁怨恨咪自己唔好睇 係要特登踩其他人幾句無知無原則無尊嚴

不了

比佢發洩下 feel到佢真係好重怨氣

返工壓力太大？

件on9仔我一拳打到佢個膠鼻甩撚埋

喊住比禾屌屎忽

講還講

Samuel都肉酸

好肉酸
金敏圭就正

season 1無造馬就信
2擺明有造

全部都油頭粉面。有邊個係行崔始源路線？

101個入面一個都無

5好鬧膠啦